求推介按摩滾筒

有無話要咩紋先會按得好啲
主要按大小腿

推 成日自己搵手按好攰

你媽咪個病點🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有心啦
睇左醫生無瘤

👏🏻

咁個黑影？

照得衰 因為照多次係無個影

呢D淘寶得啦， 又唔會爆又唔會燒。
正版香港舖頭4-500， 淘寶幾十有交易。

記得買埋地墊同按摩球

係街鋪望過細果隻70
按摩球我用網球😂